有感而發，其實當知道現任有啲野對你冇做，但對佢個ex有做，個心好唔舒服，好失落。

聽到佢同ex衝紅燈做過，我就借啲意話我都想，佢話唔好，因為周圍都係血。我就話同佢乜都試，同我就唔試。我個下好sad,你明知我份人係點，我唔會咁做，只係想你講下大話呃下我都好。當然，有啲野佢只係對我做過，對ex係冇做過。例如佢未煮過野食俾ex,但就有整過野食俾我。佢從來唔會主動含，但就主動含我。

衝完紅燈周地血第二日痾屎會痛 大家辛苦 試過就無謂再試啦

如果你真係愛佢 唔好介意佢既過去
如果你真係咁介意 咁就唔好去問 就怕你問到啲你接受唔到既野

證明佢唔愛你
分手啦

如果佢飛過ex係咪又要飛埋你？
件事本身唔啱/而家唔想做，咪唔做囉諗咁多做乜

佢幫個ex含撚但唔肯幫我含

試下唔好同人比

做完功課未

衝紅燈都要睇日子
如果頭果2日其實女仔好唔舒服
你果時問佢應該會炆
最尾果日條女會舒服好多而且M期的影響下會比較淫
話唔定佢當時就係咁的氣氛下俾條仔衝左